全部同我聽住！新年全部唔準返大陸！

同我推上熱門警世！

麻煩大家幫手推下呢個post
等更多對於工運未好了解嘅手足睇到！

「警世」請重視工運戰線！

返乜撚野大陸 你支那豬?

自己條命自己揀

太順口 以前一直講開返大陸 咁都要撚撚聲

我連張所謂嘅回鄉證都冇
我故鄉只有一個
就係香港🇭🇰

連登仔上腦
如果上有高堂點唔被
叫人戴口罩好過

返乜撚大陸？去中國

一陣你又比人屌 係支那

大陸 內地

連咭都冇

唔好用「返大陸」呢個字眼
要用「去支那」

［時間囊］春運+高鐵+中國肺炎=全國爆發

老母以前一直都冇新年去中國, 今年無程程話想去, 即該推咗佢唔撚去。

push.. Agree

香港人堅持

去中國非返大陸

咁咪唔返囉